鞭屍: 如果有鬍鬚曾 結果會點?

到時
未必係填海
而係用發債基金之名都係要香港填TUM